你繼續玩任何嘅交友apps 希望D女唔好行我嘅舊路小心omi入面D人

如果你哋可以接受到一個人做錯野仲理直氣壯
可以接受到一個星期唔換底褲
接受到佢虛有其表 用彈結他唱歌追女仔
接受到佢係咪都吊柒你冇腦白痴
接受到佢打柒你
接受佢唔會珍惜眼前人
如果你係呢個時候遇到佢甘我真係恭喜你做第二個我
同過佢一齊嘅人都冇一個話佢好
我係呢度祝你地帶眼識人🤫

乜都接受到
係一個禮拜唔換底褲接受唔到

九唔搭八
不過用得都唔係正常人架啦

打你都接受到？！

提點下人咋 不過連登post一日浸底

港奴 打多幾下啦

佢話唔臭 唔換

Come😍

抵死啦唔揀毒撚揀mk

下 佢咪毒撚lo 日日都打機 唔中意反工

冇可能

講到咁 又唔出佢個樣 文字討論? 你話比外星人迫你同佢性交都得啦

我入到嚟

樓主賤過雞 仲諗住提醒人 邊有人咁蠢

咁佢d前女都一樣

👀

出樣有乜人記得

more information

你都預咗㗎啦

佢用乜嘢方式接近你咪一樣用乜嘢方式接近其他人

好人果啲你又嫌人樣柒唔揀
幫你唔到wo

所以咪話要小心

佢都唔靚仔

吓，其實大部份男仔一條底褲係着半個月

邏輯混亂
你講既人喺大學一樣會識得到，咁係咪要勸人讀大學要小心d。